有冇人見到個 大火球 衝落地面？

頭先20:42左右

位置應該係香港西南面

個火球好撚大，個芯個燒到藍色

之前日本都有

唔係流星果啲size

係真係火球，仲要好撚大

晏啲可能有車cam撚流出

好似呢個咁?

嘩屌發生咩事

我的名字

差唔多，但好清楚睇到個芯係藍色

2020

太空垃圾

個size係巨型

至少你睇得清楚內外係咩顏色

頭半秒以為係空難

有冇片

呢排真係太多怪事發生

希望快D世界末日

呢排咁多咁嘅
又無聽到話有咩小行星接近地球咁

會唔會其實有導彈喺太空被截住之類

利申9up

雙子座流星雨2020
每年都會發生多次不同的流星雨現象，而今年最值得欣賞的雙子座流星雨將在12月中上演，其高峰期則位於12月13至14日期間。預測在高峰期間，流星雨的天頂每小時出現率可達到150，為今年所有流星雨現象中最高，加上不受月光影響，觀測條件極佳。然而，受制於其他因素包括城市光害等，即使在天氣情況良好下，在偏遠地區的觀測人士於高峰期間每小時可能會看到大約20-30顆流星。

This?

日日都祈禱緊快撚啲

"Autobots, Transform And Roll Out!"

係

唔好住我未破處

係就好

Em......其實間唔時外大空走幾粒殞石入嚟係正常到出汁嘅事嚟，地球本身有萬有引力嘛，雞品上粒殞石未落到地面已經化咗灰。
普通天文現象一種。因為唔係經常發生又難以預測所以都算特別嘅~

流星成日都見

但呢個真係叫火球，初初以為係空難，你就知果刻個火球幾撚大

其實之前俄羅斯都有。
其實安全。不過易嚇親人同易睇壞眼。

香港少見咁撚大嘅火球嘛

渣架

都好嘅，香港人有個話題唔使成日提個無謂嘅疫情。

雞品上

有幾大到

香港可以望到大火球真係好難

問OP幾大到，佢又未答人

我女朋友話有1/4個月球咁大到，我自己淨係見到少少，似係側邊穿過大氣層燒晒

我見到 我好肯定20:42 因為我男朋友問我幾點
我即刻睇咗錶 我以為眼殘

推下

開始有目擊證人了

四分一個月球
真係好大下窩
原來其他人都見到

知唔知佢跌落邊區到

快啲去執, 可能值唔少錢

真係好大，我望嗰陣以為墜機

我係葵青區，應該係向東/東南/東北方向

我晌黃大仙，火球晌西南面

即係墜落位置晌我地中間

但唔sure佢高度，女朋友見到佢仲縮緊姐係應該仲係好高到燒緊，未燒晒都應該唔會落係香港

飛落禮賓府

lm

等有片

好期待有片

就嚟流星雨高峰期

電腦大爆炸

納巴同比達啫, 無咩野

pish

咁耐都無片

香港都有野跌落黎

火流星？

飛到落禮賓府我諗我哋都死撚哂

倉天已死

殺港

唔通係傳說中既新型病毒

末世綠洲

圖呢

真攬炒

宇宙級火魔

支那仔

就嚟變都市傳說

雞品上我係打繁體字輸入，死開啦認真分化撚

我見到，同呢個一樣樣

美國有白光閃現

降臨者來了

詳見 加爾巴

差唔多同一時間 多倫多都有